連登邏輯：佔中魚革=公民抗命；用$2八達通=蝗蟲肉鳩酸

根本冇邏輯可言
咁點樣犯法先算係公民抗命呀？係咪要CC台批準先？

個人認為視乎純粹為個人利益還是為社會不公義而做

咪又係大陸種,臭西出臭草

咁你用2蚊有冇拎大喇叭同人講自己用2蚊同地鐵霸權抗爭？

2樣我都覺得肉鳩酸

點先為個人，點先係社會呀?
佔中都可以為個人/自己個黨撈政治名聲，用廢老通都可以係不合作運動令政府重新檢討可加可減機制。
條線點劃先?

走出旺角掟完磚連條毛都爭取唔到咪又係肉鳩酸

我唔比你咁話本土派

你讀多少少書 自然諗到答案

你好明顯冇讀書啦咁

負皮冇用架 冇一個駁到

連登邏輯:
原post 入面留言無人理, 要出公海開post 搵人認同/正評

現象同邏輯唔識分?

嘟果個聲講左乜野理念出黎?

冇架，就好似掟磚一刻乜鳩都掟唔到出嚟，連人都掟唔中

咁我都唔覺"魚革"係公民抗命

所以我咪問緊點先叫公民抗命囉

我講果個咪你嘅邏輯囉 入去鳩up 無人理就出黎公海開post 屌 講d 阿媽係女人嘅野都要搵人認同what the hell man

我冇入過其他POST講野喎

連登仔，駁我啦

有咩慘得過出公海講多次廢話都係nobody cares

hello friend hows your day